(有圖)地鐵有事???

岩岩去完火星?

巴打衰咩 坐左咁耐

樓主係時空隧道出番嚟？

岩岩放監?